唔開心....... 自乜撚野殺？唔好再自殺喇屌！

場枚岩岩開始打炸！唔好再因為你既軟弱令其他戰友傷心.......

我知道呢幾個月黎好多人都好辛苦，有人承受陌生人既指罵、有人承受朋友冷淡對待、有人承受家人親友極力勸阻......但係好多好多人都一樣同你捱緊，絕望緊.......但呢啲唔係最重要，最重要係証明左呢十幾廿年你做人做得好好，証明你係有良知，有思想，有自己所愛既，你先肯自己出黎捍衛自己要既野.......

唔好再因為你既軟弱去自殺好唔好.......繼續做自己認為啱既事，當你懷疑緊就叫志同道合既戰友一齊出黎發夢！

唔好諗呢件事最終結果成唔成功，因為你繼續生存先係最成功既路，共勉之

正字：場杖啱啱先開始